一人一個俾醫畜鳩醫經驗

細個腳指公流膿
去私家睇
個醫畜話我倒甲要開刀切到落底
剪走1/5-1/6腳甲
依家腳甲narrow過另一隻腳1/6
On9

圖

腳指公一定好核突

咁點解鳩醫

細個唔識推
一去叫我開刀

你覺得既正確應該點醫

流膿唔係正常都要開刀清乾淨咩

係咪嵌甲呀
切到落底好正常咋喎 我都試過

咁你覺得要點醫？

同問

同問，另外樓主有無睇精神科，可能個個醫生都鳩醫。

未必要切到落底

你個“未必”係bases on 咩野判斷出嚟？

「我有Google㗎！」by 樓豬

唔好蝦弱智啦

收到風
樓豬低收入低智力住公屋
唔洗理佢講咩

煩到大家唔好意思

實際上樓主講既醫畜真係有唔少，尤其銅鑼灣有一堆幫開自由行驗血既垃圾醫生睇香港人都好求奇，打發式態度，跟住用藥量又無好好講，又唔話幾時要斷藥，搞到我茶太多類固醇，屌佢老母

唔好以為香港醫護個個都係好人，一樣有垃圾敗類

好多人都身體健康唔洗點睇醫生咪以為醫護個個都好醫者父母心好似電視劇咁
根本好多特別係d私家專科都係hea睇hea醫hea做手術態度勁有問題 上d醫評病都知好多醫生d操守係差得好離譜 診金又收勁貴 乜都第一時間tum人做手術 出左事有搞到病人有永久傷害又唔洗負責任 就係奶過野先對香港醫療好撚無信心同覺得好黑暗 覺得佢地好無良知

問多幾個醫生，有好多玩法

唔好意思應該係based on
未訓醒打錯

我腳板生雞眼，直接用鉗撕出黎